袁文傑: 兵工廠鬧劇重複演繹

兵工廠鬧劇重複演繹

阿仙奴這間球會，為何總是不能將問題化解，又總不如其他列強反應快？加大投入度，甚至產生另一些狀況也好，但他們就是重複地將戲劇性過程演繹一次又一次，若說這涉及內部權力爭鬥，那如此精準地按時「發表」，其難度實在令人咋舌，但既然有此盤算力，何不投往球迷及支持者樂於看到的事情上？

要察看真正變改，是士氣的忽然崩塌，似乎次數愈增，下墜得愈快……前利物浦球星列納在節目中直指阿仙奴在處理頭號球星阿歷斯山齊士的轉會事宜上，操作非常業餘：「山齊士的心已經不在阿仙奴了，讓我更為不解的是，關於山齊士的轉會操作，該是夏天轉會窗一開始就應該進行。拖到了現在，轉會窗快關閉了，這樣的做法實在是太業餘了。」

轉會操作一塌糊塗
是的，阿仙奴的負面問題已近千瘡百孔，由高層至教練團隊能力及轉會手段、球探系統，均已一一落後！整個拖沓，令人直接聯想到2011至12年球季，球隊因為法比加斯及拿斯尼的去留而影響季初成績。事實證明，這樣的轉會操作，確實是一塌糊塗。2016年高價買來的德國國腳中堅梅斯達菲，第一季演出尚可，至少曾予人期望，他在未來5至6年成為球隊防守基石，可如今就想要賣！

這個消息，還要在剛賣走了巴西中堅基比爾包列斯達至西甲的華倫西亞不久之後傳出，可是基比爾同樣獲普遍認為是長期未來的一員呀！反而隊中還有一大堆球員，較缺上陣機會及更需要處理的，偏又難以清走，如對比車路士幾位未真正在英超站穩腳的年輕人也能以幾千萬鎊賣走，如今阿仙奴冗員難退，硬要把當打有級數的接二連三賣走，金錢入袋，球隊「筋骨」也慘被傷及！

可令球隊內傷的，還有剛在聯賽作客大敗於利物浦0比4一仗中踢至神不守舍、早被換下的英格蘭國腳阿歷士張伯倫，車路士和利物浦都對他極感興趣，但這些都是直接競爭對手……雲加接受採訪時卻表示：「我對轉會沒有最終拍板權！」結果，張伯倫成為了紅軍一員。

高層權力遊戲
事情發展至此，列納的「業餘論」可能也流於業餘，抱「陰謀論」者，更認為這是雲加與高層(主要來自CEO加齊迪斯)的一次角力。天空體育記者Geoff Shreeves在4月透露，雲加續約一事之所以遲遲未有進展，是因為高層準備在夏天進行徹底的重建，包括球探、轉會、助教的徹底改造，最重要的是，企圖增加歐洲大陸流行的「體育總監」職位。

隨後，設立體育總監一職被雲加強力否決，在雲格續約之後，加齊迪斯在團隊內設立了新職位，包括新的球員表現總監(即體能師)Darren Burgess，以及前天空單車隊商務總監Huss Fahmy負責球員合約談判的後期細節。這個角色，正正與向來雲加的左右手、負責洽談球員買賣的Dick Law權力重疊，即是相互制衡，掣肘不少，未見其利，先見其害！

雲加精元幾近耗盡
雲加曾多番修補球隊，可惜牽涉不斷權鬥，精元已幾近耗盡，他也很難恢復與各路球會元帥的周旋之力。尤其是，他本來就是要一權在握之唯美派主帥，我可以肯定，若球會仍是他加盟時之格局，他就不會黯然神傷至此！雲加不想放棄山齊士，但山齊士似乎也得不到隊友支持。另一球星奧斯爾也不太開心，但他自身缺乏穩定演出，已非2010年世界盃時炙手可熱。這就是一個整套系統、心神多方位皆紊亂非常的球會，不過，作為球隊支持者，也要有坦承接受球隊興衰之心態，任何事物，都可從歷史洪流印證，亦不會永遠處於頂峰，辛苦了，雲加！

千錯萬錯都不是爺爺錯

迷雲

迷雲第一人

淨係對利記可以半場先轉陣就知雲加渣啦

今時今日雲格仲未走就係多得袁文傑同arsenalfantv個個黑鬼呢班迷雲

Sina ff文當真

呢條撚屌真係唔識醒嫁wor

講緊無排錯位既應該有得打下
自己鳩排比人炒都無責任

炒人係老闆炒 就算民望高要炒都會炒

叫句真，袁文傑真係好大影響力

權鬥條鐵咩
Arsenal根本冇人有Wenger個影響力
冇人鬥得過佢架

一路走來,始終如一

雲加辛苦了

阿仙奴成績差係因為反雲黨咀咒

而家仲迷雲

反雲反阿亂奴，行為可恥，佢地一定收左外來球會錢
搞亂阿仙奴

阿狗冇左雲狗
你估阿妓會唔會崩盤？

辛苦了，雲加！

robbie幾時訪問文傑呀

文傑睇唔起arsenalfantv架

袁文傑班垃圾唔屌得球員除左ozil

雲爺爺, 你冇做錯到

打咁大篇野都係想話雲加無辜

真陰功

仲迷雲

屌你老母扮晒阿仙奴KOL
上星期日場波係邊個鳩排出黎架
又係比人害架

全文總結：

「嘩！駛唔駛呀？我想向領隊講聲加油」

癡線咁都唔關爺爺事

今時今日仲可以迷雲

等睇贏幾場波之後迷雲又出黎威威

robbie靠雲加養家嫁

反雲=25

雲加啲排陣有眼睇啦 仲話唔關佢事

咁都有得迷雲

而家一輸波全世界球迷都去睇，Fatfat

高層權鬥及反雲黨無理謾罵導致爺爺排錯陣

果班垃圾圍爐以為自己好受歡迎食撚屎啦
三四線不知名藝人都成班狗走去奶笑撚死人

屌你老味，到而家呢刻仲同條死老野講好說話！

唔係講robbie ar,入面有個成日迷雲個個

你入雲 我入雲 雲格就是神

上季弱隊都知對利要泊巴士，雲爺爺居然整個中出陣出黎。 想離隊果D擺晒正選，想留隊既後備。
一切在雲爺爺掌握之中

好矮好瘦果個?

你人氣同你愛隊戰力成反比

小二 俾鑵黑啤

TY 超級迷雲黨

傑佬好文筆

有無Kelechi fans

迷雲大元帥好波

炒架嘛

游生

屌原來文傑係迷雲狗

咁都可以搵到位迷雲反燒
唔講咁多，文傑好波

你依家至知

以為佢同大部分廠迷一樣醒悟左 點知

佢都係想奶爺爺袋底者

文傑同佢班友仲開live做乜柒
次次講既野都一鳩樣

1. 唔好屌雲加啦，屌黎無用
2. 唔好屌藍斯，佢屎波，但勤力
3. 屌ozil散步就屌到啪啪聲

隊波仆街時咪鬧幾句交差囉

雲加精元

個個好好笑
一拍埋個光頭佬做訪問我笑到跌晒d腸出黎

迷雲=弱智聯盟

其實迷雲同藍絲有咩分別
一樣弱智

永續雲加

推

條仆街咁大權力衰到咁都仲唔關佢事...

我迷雲係因為起碼有前四
而家不了

雲加=689

不停迷雲搏比人屌黎擦存在感
可恥！